黃之鋒入世未深, 仲未知點解D人要放暗箭

所謂既民主派/反對派,有成十鳩幾個黨
最少分3大陣營:
親中奶共陣營
中中間間,純粹為議席為錢陣營
親美陣營

最撚垃圾就係親中奶共陣營(部份民主黨公民黨黨員), 其次就係純粹為議席為錢陣營(熱狗,馮檢基,部份民主黨公民黨黨員)
最後就係親美陣營(眾志)

屌, 而家肥佬黎就係想捧起D親美陣營, 親中奶共陣營同純粹為議席為錢陣營仲唔放暗箭咩? 唔放佢地地位就不保
間諜滲透左十幾年先成功加入民主黨, 地位不保咪姐係前功盡廢?